Windows10更新唔到

有無巴打同我一樣 window話11月唔支援唔知幾時既win10版本 要更新 但更新唔到卡住係27%

有無巴打有解決方法

還需要一些時間

但次次都係得27% 等幾個鐘就入翻桌面話更新失敗

耐心等待，27會卡好耐，去到60幾會再卡，起碼兩至三個個鐘

但我未見過佢多過27